71 維園見

見字開post
71 維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

“前綫決定”並唔係絕對，“保持警覺”先係上策

當日記得保持警覺

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

71 2點 維園見

推